又捉到多隻狗叫人衝

係咪要多謝啲狗俾彈藥我地

推

推推

推推推

推推推推。

推推推推推

推推推推推推

推推推推推推推

推推推推推推推推

推推推推推推推推推推

push

推推拉

拉推推推

拉拉推推

拉拉拉推推推

推推搵搵薢

Say hi👋🏻

牙蛇咁勇武好型牙

推到佢仆街！

推拉推拉推